{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016891",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "레스토랑&핏제리아 필립보"
    },
    "text": "京畿道抱川市蘇屹邑光陵樹木園路788に位置するレストランフィリップボは、MSGを使用せず、新鮮な材料と長い時間をかけて手作りのスープとソースで料理を提供しています。 お店では生麺パスタ、ピザ生地、食前パンまで化学添加物なしで作り、お客様に本質的な味と快適さを提供するために毎日努力しています。 フィリップボは韓国式イタリア料理ではなくイタリア本土風の料理を追求しており、他国の料理を理解することはその国の文化を理解することだそうです。 フィリップボでは、顧客がイタリアの文化を間接的にでも経験できるように努力しています。 お店は車で広陵樹木園路788またはカフェフィリップボを検索して探すことができ、公共交通機関では21番バスを利用してお店の前のバス停で下車後、徒歩3分の距離にあります。 営業時間は月曜日から土曜日まで11:30から21:30までで、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。 日曜日は休みです。 メニューには様々なサラダ、パスタ、ピザ、リゾット、ポテトなどがあり、各メニューの価格はさまざまに設定されています。 さらに、お客様のご要望により焼きキノコ、ポテトピューレなども追加でご注文いただけます。 フィリップボでは、お客様に特別な料理と経験を提供しようと努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィリップボはどこに位置していますか？",
            "answer": "フィリップボは京畿道抱川市蘇屹邑光陵樹木園路788に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィリップボの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィリップボの営業時間は月曜日から土曜日まで11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "フィリップボの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "フィリップボの休業日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "フィリップボにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "フィリップボには様々なサラダ、パスタ、ピザ、リゾット、ポテトなどの料理があります。"
        },
        {
            "question": "フィリップボのメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "フィリップボのメニューの価格はさまざまに設定されています。"
        },
        {
            "question": "フィリップボへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "フィリップボへのアクセス方法は車で広陵樹木園路788またはカフェフィリップボを検索して探すことができ、公共交通機関では21番バスを利用してお店の前のバス停で下車後、徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "フィリップボでは何を提供していますか？",
            "answer": "フィリップボでは新鮮な材料と手作りのスープとソースで料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フィリップボの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フィリップボの料理はMSGを使用せず、化学添加物なしで作られており、イタリア本土風の料理を追求しています。"
        },
        {
            "question": "フィリップボではどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "フィリップボではお客様にイタリアの文化を間接的にでも経験できるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "フィリップボでは追加の注文ができますか？",
            "answer": "フィリップボでは焼きキノコやポテトピューレなどの追加注文も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 467
    }
}